夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

。

悶

打u

唔收

不了

揼骨

北上

冇回鄉證

申請

組隊

正
差一個人去旅行
好快到終點

續證

勇!